突然有啲懷疑自己性取向

發覺自己見到啲好柔弱既女仔就會好想一野攪實佢
保護佢同錫佢
平時都鍾意stalk靚女ig多過仔既ig
但我一直以黎都係鍾意男仔
咁到底我性取向係咩

絲打？
Pmed

就算係les都唔好係TB

你幾時瘦？

正常長頭髮

我識一個女仔以前長頭髮
依定都變左短髮TB

咁見到陽具會點先？

但我好憎tb tb多數好柒

得罪講句 好撚核突

咁轉做TB 加油巴打